{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6866832'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄나물 새콤달콤한 냉이무침"
    },
    "text": "もうナズナが花開いています。寒い冬を耐えて乗り出してそうか早く花が咲き始めてきましたね。よもぎが出始めるとナズナは固くて食べられないとします。今日は、甘酸っぱい味を出すためにまずわさびを和えました。調理時間は15分以内で、必要な材料はゆでたナズナ、ながねぎ、にんにく、コチュジャン、唐辛子の粉、酢、梅のエキス、オリゴ糖、ごま油、塩、胡麻です。。最初に、ぺんぺん草の根の間に土が残っていられるので是非もちゃんと洗ってくれなければなりません。ナズナを熱湯に塩を少し入れて洗っておいた後にまずわさびを入れてくれます。茹でても良いが、根が少し強いようでもう少しくぐらせる方がよさそうです。まずわさびを入れて水が沸いたら拾って冷たい水で洗ってくださればいいです。ナズナが多く見えるが、煮た後に水気を必ず組む必要があります。それでも一握りの大きさほどだけが残るようですね。大破とニンニクはみじん切りにしてください。。酢コチュジャンは唐辛子味噌1、酢1、砂糖1の割合で作ってくださればいいです。コチュジャン、唐辛子の粉、酢、梅のエキス、おろしたネギ、ニンニク、塩した皮肉を入れ、タレを作ってくれます。味は甘くながらもやや酸っぱくて手に合わせてください。私の行くオリゴ糖を少し入れてくれました。人生はナズナは適当な大きさに切った後にタレに入れてもみもみよく混ぜてください。ごまあぶら1スプーンと胡麻をすって入れて終了してくださればいいです。こうすると酸っぱくて甘いながらも美味しいナズナ料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナズナの花が咲き始めるのはいつですか？",
            "answer": "ナズナの花は寒い冬を耐えて春に咲き始めます。"
        },
        {
            "question": "ナズナが食べられない理由は何ですか？",
            "answer": "よもぎが出始めるとナズナは固くなり、食べられなくなります。"
        },
        {
            "question": "ナズナの料理にまずわさびを和える理由は何ですか？",
            "answer": "まずわさびを和えることで、甘酸っぱい味を引き出すことができます。"
        },
        {
            "question": "ナズナ料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ナズナの料理は15分以内で調理することができます。"
        },
        {
            "question": "ナズナの料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ナズナの料理にはゆでたナズナ、ながねぎ、にんにく、コチュジャン、唐辛子の粉、酢、梅のエキス、オリゴ糖、ごま油、塩、胡麻が必要です。"
        },
        {
            "question": "ナズナを調理する前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ナズナを調理する前に、ぺんぺん草の根の間に残った土をしっかり洗い流す必要があります。"
        },
        {
            "question": "ナズナの茹で方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ナズナを熱湯に少しの塩を入れて洗い、茹でるか、またはくぐらせることで調理することができます。"
        },
        {
            "question": "タレの材料と作り方は何ですか？",
            "answer": "タレの材料はコチュジャン、唐辛子の粉、酢、梅のエキス、おろしたネギ、ニンニク、塩、胡麻です。これらを混ぜ合わせてタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "ナズナ料理の味付けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ナズナ料理の味付けは甘くながらもやや酸っぱく調整し、オリゴ糖を少し加えます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのようにナズナ料理を完成させるのですか？",
            "answer": "ナズナを適当な大きさに切り、タレに入れてよく混ぜ、ごまあぶらとすり胡麻を加えて完成させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 450
    }
}